（中港溶合）踩過界 原來係中港合拍片

在連登大受歡迎既TVB劇集「踩過界」原來係港陸合拍劇，主要觀眾為大陸人，有5億收視（等於香港約770點收視），所以TVB筵開五席在慶功！

TVB幾時拍一帶一路電視劇？

《踩過界》是愛奇藝與TVB中港兩岸首部合資製作的劇集，亦是TVB首部闖內地以網劇形式同時播映的劇作，並安排在逢星期六、日晚上九時三十分的特別時段播出，在剛過去的星期日播出第二十集（8月27日），《踩過界》錄得自開播以來最高收視，在內地點擊率亦衝破五億，更獲頒「2017金骨朵網絡影視盛典——年度十大精品網絡劇」！為慶祝劇集獲得佳績，早前TVB筵開五席設宴款待一班勞苦功高、演技出色的台前幕後人

演員劇透
《踩過界》在內地「2017金骨朵網絡影視盛典」中獲選為「年度十大精品網絡劇」，在早前播出的第二十集

電視廣播有限公司副總經理（節目及製作）杜之克即場宣布更多喜訊，「《踩過界》在香港及內地播映同樣獲得極佳口碑，在內地的點擊率已經衝破五億；另外，內地有一個由所有觀眾負責投票的『豆瓣評分』，這套劇的評分一直是8分以上。更值得慶賀的是，《踩過界》在內地叫《盲俠大律師》，獲得在內地傳媒上很有地位的『金骨朵』選為十佳網絡劇之一！」

推

好似開拍嗰陣已經講咗啦喎

一早知啦，冇乜問題喎，呢套野內容同劇組都係本土，邊個出錢有乜所謂

抄得咁足真係岩大陸口味

中國只係負責出錢

但編劇, 演員都無佢地份

踩過界暗示中國人做事方式

口味之低實在令人汗顏